笑死我

唔係覺得啱但覺得好好笑你明唔明

55

ccccc

曹星如係藍
曹星如唔係男唔通女咩
唔係男唔通女咩

哈哈

Haha

好能好笑喎=.=

真係好好笑喎-,-